[I/A]碧藍航線アズールレーン(85) 有多色畫多色

營運M twitter:

日服活動:

台服活動:

動畫靚gif

裝備推介:

新手向艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

日版官方twitter

日版wiki

巴哈新手教學:

ptt版(唔驚長可以睇)

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:演習點做元帥?
A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

Template:

BD Vol.2 貝爺Skin

等左半個鐘都唔開post所以搶左開

吾妻個屎忽

開錯標題la, 明日方舟呢？

200抽

平均全隊90lv左右都贏唔到困難
btw無大鳳同吾妻 都想課左個skin先

啱啱玩一個星期，仲喺度刷緊3-4
呢個新pool值唔值得抽？

先行PICKUP
之後入普池
之後永遠都抽唔到

限建出小型pool又幾佛心

舊福袋中L2D
新中天狼星

btw 抽到突得爆隻黛朵先中第2隻女僕

台服伏袋中高雄

120咪得囉

休閒玩家

差唔多全部新skin都冇語音

留名

80抽差隻sr

如果齋睇性能，依幾個囡囡強唔強？
SSR我得歐金、加賀、高雄，強嘅話可以抽嚟推圖用

你個幾隻都唔係勁野
加埋都唔夠佢勁

純推圖既話企業胡德再加撈出黎既舊船夠你推到好後
唔好以為舊船會好廢 , 有D船由開服到而家都仲係TOP 1

同埋抽野唔係睇強度 , 而係我要抽哂佢
今次係小型艦pool , 新手要抽齊應該無難度

有呢個裝備
新手要刷HARD

刷完15場之後 未出過

出過兩粒

新手當抽下前排都抵

諗緊洗唔洗刷15次普通,定all in困難

15次普通有冇5出先

咩有冇5出?

有冇野出

呢個活動係點?
每日刷滿四十五次就OK ?

全server一齊推分
正常就應該打曬Hard就得

到底新皇家輕巡係想你點砌隊
佢招技同天狼星係完全衝突
雖然本身有前排buff
但佢自己一定要跟女王
而天狼星係玩空母

all in困難

君主, Unicorn, 女王
黛朵, 黑太子, 天狼星

撫順打年獸多咗招霸王電影彈

點出

B左A/B右A

唔係好記得左定右

想問枝381mm炮係咪要完活動先拎得?

點解我係A右B

咁應該係我記錯晒
亂咁試招時試到出嚟

381mm改要等個進度條扣到0%先有,正常係活動結束前幾日就會扣完

新手想問下台服個期間限定抵唔抵抽? 定係ALL IN 輕型

點解會用黑太子

伏袋中左最無性趣嘅雪風

ALL IN輕型只會得到大量既牙哥

因為三隻都係黛朵級輕巡

我見逸仙幾重要...
咁即係期間限定四隻抵唔抵玩
求教路

歐若拉係台服演習新毒瘤,新手想蹲元帥嘅話無得唔抽
逸仙+平海/寧海可以無腦推主線,不過成型成本幾高吓(三隻都要抽毒池+兩隻紫改金

屌你今次更新d過場圖好撚意淫

cls 啲新船可以全部突滿但係我重未有黛朵

80抽
7隻牙哥先中到第1隻歐若拉
都唔知追唔知逸仙好

活動有PU,新手未有太多好用前排嘅情況下ALL IN is ok
之後常駐咗就真係要隨緣了

抽限定pool都係會得到大量牙哥

屌你老母
抽限定
牙哥多左成排
但係仲差一隻SR
唔追LA

新手其實無理由唔All in
賭輕型池出靚前排

追撚左100抽都無歐若奶同追趕者！屌啦星
但福袋中撚左拉飛L2D當贏
紅尖完全唔夠用，又要開船位又要買skin

多撚左成排貝法屌2隻6星都夠

買pack石未得

電子妓女係咁上下

想一野斬哂佢地d腳落黎奶

屌你福袋中列星
今次買skin仲多過聖誕

淫到

台伏已經出得少
科研船都冇出

買咗幾套skin 得我天狼星bb有語音

想買貝爺，但又想留畀佢

真 浸溫泉真係好撚淫

60抽先齊

BTW 標題無左明舟

方舟

好想要大鳳吾妻

太淫

唔淫無人買

真 點忍
利申玩到棄都唔知擁唔擁有到佢地

買左
大鳳吾妻天狼星
福袋 格羅

太淫

吾妻想坐爆我

btw 困難要幾戰力先過到

困難無乜難度
主力1 前衛2應該唔難

你用咩船先

升Lv可解決一切問題

邊度可以dl返哂d過場圖

貝爺/拉菲可換愛宕 不過都係90

倫敦改可以屈死黛黛
同場加演 某不知名重巡

睇黎無120lv唔洗諗

台版福袋中雪風

唔駛勉強打困難, 你咁6隻太倒油
反正今次無野刷 求其打夠分拎支金防空走人算

好繼續allin博大鳳先

駿河尾
前排能代+白上吹雪
110lv都過到
其他驅逐放尾應該都ok

我估打完個活動應該升到115

無PU無得博
有人7單都唔出

你等限池出特型再倒佢歪出黎好過

喊左

無白上吹雪乖乖打普通算

個顏色板點玩法

做齊任 入去慢慢督
個格仔寫A你就隊隻A色落去
B就B
格仔細 手殘人仕要比D耐性

燒油拎顏色上色

唔關白唔白上事,
練度夠乜都得

佢D格仔細到咁......

其實有得放大

30連追歐若拉歪出左逸仙

我舉個例子者
大部份驅逐都應該夠做

咁都係無 1隻破百lv都無

上次個自由填色

hard打完15場之後，下下要問你用唔用卷好煩

好想強姦哂D女角

有重巡快樂機

牙哥突滿之後係咪留3隻改造就夠
出左4隻都仲未中馬拉尼

今次抽咩好

其實雪風都可以裝
一直無敵

枝紫驅逐炮唔差, 弱過凱旋炮少少

得個少少，買油都唔夠

我差少少就夠900石買確捷skin

你留返d膠好過la

果幾隻唔係限建?
唔抽唔知要幾時先有

太難出

應節 用支那隊打先
不過真心唔勁，太易死

暫時50抽1太原2長春0馬拉0追趕4牙歌

我差隻太原呀屌
80抽
放棄左
留返d錢科研無咁嬲

支那應該出返隻自爆船
一撞扣幾萬

有太原 長春咩而家

其實係咪唔使認真打

pu wow

咩pu wow

你咁又太休閒

台版

太原長春係台伏？

日服有, 冇pick up
好似係

頭先10抽中左逸仙
追唔追另一隻好

屌你逸仙個死人樣
十足十以前中國果D青樓女子咁
成隻臭雞咁...

唔岩口味 算係艦b入面比較少數我覺得畫得醜樣既船

2月14

我會照屌.....

戰巡係咪包哂輕巡同重巡

巴打你真係幾重口味同幾餓 乜都擺到入口

鳳冠霞帔其實係明朝結婚服飾黎
青樓女子撚係咁既衫

是撚但啦，人一世物一世好又一餐唔好又一餐

好撚專業

一日食幾餐

BTW，明朝可以用鳳冠霞帔結婚係正妻既特權黎

已訂 ps4特典版

最多咪兩餐

屌你一百萬同二百萬個任好難打

你當升艦咪唔覺好難囉

我一百萬果個先打得22%
我想問呢d任有無限時幾耐前做哂

幾時先肯出大和號

無限時,你想整科研艦咪去做呢d任,唔做都冇問題

要呀，我要拎果隻淫腳妹
果對死人腳撩撩下咁

好努力地都係肝左80萬 /100萬 肝完呢100萬先開始計200萬

咁請努力

喊出黎

而家有共鬥event先易

果時開2期科研
刷刷下12-4就爆左

我連7-4都打唔掂

佢唔係玩台服嘛?

點會呀 點配隊

2百萬好易打 我慢慢黎都已經50% 希望年三十前搞掂

戰巡係戰列

幾時常駐舊船

咁樣

咩呀？戰列同戰巡都係戰列？

yes

咁科研帝王100萬即係邊d船
皇家既戰列同其他勢力戰列都得？

有啲咁嘅事？

無升咁多隻

已經買左大鳳 天狼星 黑太子
仲想要埋確捷伊吹 又要課金

正常君主最易升
三架皇家戰列

真

胡德 嚴戰 傻白

前排 乜都得

最弱3組合
威爾斯親王, 反擊, 聲望

其實個填色都幾弱智
明明可以整個一鍵上色個制
但係都要你逐個範圍點

而家算好啦 , 斜角相連都幫你填埋

以前得上下左右

3隻都就快升爆

推車

一手撕撚爛哂D衫

仲撕？ 撩開條裙就後入啦

識玩一定著住衫屌

咁樣唔夠暴力
要扯爛小小
跟住格硬推低佢後入
然後迫佢係咁大叫唔好
再屌到佢爽大叫係咁屌我

... 果然係69巴 始終係鍾意人屌返佢轉頭

屌你好想買今次D SKIN但係又唔想課

咩呀，我意思係條女叫我係咁屌佢呀......

除左頭1個月開坑 之後我都係月卡同埋買左今次同聖誕果2個抽skin禮包 對比其他驚真係已經好撚佛

重點係唔想益大陸.....

咁你要放眼未來.可以有機會執左大陸間野淨返日本yostar

私人小企業黎
唔洗咁睇得起艦b

搞到好想強姦d skin
我而家有800石你地覺得我點用好

用黎開倉
貴少少既skin都買唔到

忍住 我都努力唔課

今次就算忍到
下次你都未必忍到

睇我啦

忍咁多傷身

英戰
我剩係用英王同約克

個進度係全server?

屌，如果忍唔到就屌住你屎忽先

賣老翻airpods

撻仔即刻仆返屋企拎潤滑

格game...

YES

預埋你比你一次含兩碌

小妹未成年>.<

未成年咁請你飲精液

咁得閒先打
肝吾妻重要啲

即係抽輕型池都唔抽期間限定?
我而家有貝爾、加賀、歐根親王、鐵必制、齊柏、時雨、愛丁堡

咩呀?你台服定日服
台服抽咩輕池
係日服先至輕池做活動池咋喎

台服
台服輕池逸仙同歐若拉 pick up

已經開始撈亂曬

我畢業了，係咪del得 game?

有活動緊係活動池啦
追趕者必抽

整夠3枝先

海王星合作我差兩隻

長良第一個skin？

有冇高分組隊 唔想諗了

態度正確

依幾個月已經0課金
今次我忍住左
下次希望我可以忍住

入坑台服到而家都係0課

撫順隻minigame
A右B 電影彈
B左A 波動拳

非親生女白皮冇人care有冇skin

我都差兩隻,果時啱入坑,all in晒都係出唔齊

長草....

每日打15次, 完

不是10次?

毒池唔係pick up真係好難出貨

冷靜D

話時話動畫第四話幾時播
想睇下世界名畫有無修正返

重裝個代理真係點改都係咁垃圾
隻GAME當初開果時講到明D野最少同大陸一樣
點知開左唔夠1個月就係咁比人發現係台灣特別版
而家最新係做左民建聯,成功爭取大陸本來會派既野

支那驚

我都係每日15次困難收工

玩左200抽！抽撚到無膠無鑽頭都仲未肯出追趕者長春歐若奶俾我

我到而家都仲未有愛宕

如何快速拎鑽頭同膠求教學

真正垃圾game
利申:S1無課塔300名內

200石定200抽
差3隻真係慘

鑽頭同膠無得快速拎, 要慢慢儲
正常人玩唔會唔夠鑽頭

你真係唯有買月包 同 建造PACK

重裝係咩

200抽牙高貝法都6星但仲有2排擺係到

依家先知原來支援買啲野係永久頭先入左隻高雄

日版好少見有咁黑仔 最多200抽差1
台版機率體感差D?

勲章支援? 咩永久

我覺得係個代理垃圾

好撚柒閪後悔玩台伏又要課撚埋玩日服又顧唔到2邊

係 我以前以為買左之後有時限

最慘係台服未有天狼星同大鳳呀咁大想引死人咩

你當佛心爛b係乜野

要課金支援了

隻game當你果一下抽唔到就好停,等下段/聽日,係咁追好大機會都係唔中(我覺得)

我200抽都有分開幾次抽嘅一次過㩒嘅話承受唔住

追趕者長春
同歐若奶唔係分開池咩?
即係100抽缺2+100抽缺1

買左呢個skin之後身體差左

係150抽限池同50抽輕池頭十抽2隻逸仙

小萌代理
聽講得4個員工
3個係營銷(sells?)

你係應該差㗎！佢絕對值得你更差

佢唔係有隻小圓定乜代理緊?咁都得咁少人

台服歐若拉有pick up
我記得日服出個時冇

就係有pick up個下都唔中先閪

喔, 無時限架, 即係支援有出果D金皮=送

miss哂 玩完

唔講都唔記得去買黎做肥料高雄

長春太原有冇咁難出

太原有4隻但長春1隻都無草鑽頭同膠再殺過！

差太原
棄已放

有無人有買到太原個L2D想睇下佢有乜特別

3大原3追趕1長春N牙哥 0馬拉尼

入面揀番tai yuan有得睇

我當年都係無長春, 3定4隻太原
復刻先出貨

信用卡

俾隻追趕黎好喎

你日伏？

長春我有呀.....

赤城加賀係咪值得瘋狂刷返黎
利申提督lv5x 主線龜速推到6圖 算輕鬆玩家

值就唔算值
不過想要就刷就係咁簡單

推左主線先
之後升船先番轉頭打

咁刷下先 燒油 當升重櫻分 努力緊向900出發利申依家先600幾

一五航戰我到而家都重用緊

一航 演習到120 無乜落過場
五航 除左解角色任無用過

重櫻有咩前排勁
高雄 愛宕唔夠輸出

巡洋咪最上改同能代囉
神通

唔夠LV咋?
阿武隈改, 夕張改都夠用

e吹?
我用夕張 古鷹

可能打12章

主要想開發到吾妻依家先600幾pts

佢已經有伊吹
一係北風

重櫻咁多船

肝緊吾妻

屌你前排隻吸血鬼成撚日死.....

你吸血鬼放最前?

最上+夕張+五十鈴

睇嚟呢個梗玩唔厭

努力緊

吾妻好正

唔係，排中間

收埋咁多紅書唔拎出黎

重櫻多船但係每隻技能點太少

升到無哂紫色肥料了

有排都未拎到

而家喺homescreen推車都可以撳電話撳足成日

其實吾妻係叫咩名

吾妻

台版未有既....

下期科研

變態巴都係依然咁變態

屌你見到重裝戰姬好淫

唔係講緊我呀嘛...

馬騮巴好似有玩

太多野玩唔哂

你話呢

destiny child 啲女都好淫

呢個我有玩
但無咩巴打玩一齊傾淫計
玩玩下無癮

希望係wow單方面合作
3期科研想死

3期科研有冇船

冇咩

可以傾嘅野仲少過爛B

legends有咩特別

PS4,Xbox one版

回家喇, 每日打十次, 玩唔到其他驚

仲少野打過爛B
唔乜野要我控應該係仲玩緊嘅主因

屌造船造到冇錢贖隻科研船出黎

same 一夠6000就去抽馬拉尼
科研由佢擺係度先

我課錢強行贖左隻君主出黎

其實日服隔左幾耐出二期? 我諗緊搞完吹蕭同出精2隻出黎可能都差唔多到2期

課錢都係想拎去追埋隻馬拉尼先

我都係紫皮差馬拉尼
應該每日單抽等下個星期都未有先再諗

追完馬拉尼追唔追埋輕型pool果面好
驚完左up難抽好多

我會追
冇up真係等運到，日日抽輕型pool都未抽到愛丁堡

加上隻歐若拉係演習廚必備

一年
因為正常一年你先造好+30lv

EN服5月頭1期
12月中2期

我都係呀 好撚唔服 一夠即去造船

一個鐘得90油

輕型10抽畢業
限定100抽仲係差隻太原

牙哥與你同在

台服果堆新年船如果計強度既話有邊隻值得升

肝完吾妻120萬主力經
養下前排先再繼續

歐若拉
逸仙 雙海改
太原 鞍山 (睇下兌換出左四神之印未 未出就唔洗練)
追趕者

@KIncoraK

四神之印係核心換？ 台服好似未有
長春個buff係咪無咩機會用

終於中啦210抽！
差長春同歐若奶

其實出左四神之印唔練

睇咗陣先肯定到唔係bam圖

男人老狗貼張圖都要思前想後咁
你都係幫個變態佬含柒算啦

儲到1120石了
買skin定開位好
定係買多隻戒指

屌你老味乜撚野變態佬
你都有份含

俾人bam咗圖都冇得貼
小心啲好

驚咩呀無事既我認同硬膠仔真男人唔需要驚比人bam

skin同戒指你自己決定啦
船位夠唔夠 後宅開哂未

後宅差一個未開
船位長期唔夠

屌頭先十抽得一綾波一長島
其他大部分白卡同辣殺
係咪玩野

我想問寧海平海點既樣
我抽唔到既；（

唔課嘅話確保咗船位先
唔係好似我而家咁打一場又冇位

咁係咪開埋後宅剩返allin船位
定直接allin船位好

無打算用四神

其實平海同寧海有無話邊隻勁d

睇你中意有胸定冇胸

淨係對腳都夠玩兩日

同pc都係糞驚

兩隻無分別, 搭埋逸仙組海鮮隊
3隻前排互BUFF幾乎不死 但輸出不足 變相一場打好耐(12章後)

同大家講定聲今日個post可能有人入黎搗亂
早幾日狙擊間尼祿屋，條友係連登開團搵生意，但又貪小便宜濫用figure公司既售後機制，免費拎多一隻figure
仲衰過課完金抽唔到SSR就走去APPLE/GOOGLE退錢

狙擊完之後就引到個打手定唔知本人掘返我啲黑歷史出黎，前日開始揚言要係每一個我出現既post狙擊我

幫手推post咁好
呢到一個月都推唔到半個post

佢手持我啲J圖(真係我碌鳩)
話要去我每一個出現過既post俾大家睇
佢以為咁就可以拋疾我迫我就範

唔好俾生化吉兒見到

會問你玩唔玩69

得碌j冇樣?咁你話碌j係清水健都得啦

玩唔玩69

做過唔怕認,男人老狗俾人睇下碌j又有咩所謂,最多咪俾人當花生笑下
最主要係唔想好似個尼祿屋咁,俾我踢爆濫用售後機制仲係度左兜右兜,仲要兜得柒

連埋硬膠仔同凍蛋撻
可以一齊黎個4P

果d仆街同支那人搞到香港apple冇左14日退貨有乜分別

最好攬炒搞到冇單就唔補

係囉,呢到有個痴線佬係到

正常其他公司換貨就要你寄返隻野俾佢先,但業界良心GSC唔洗
只要你影張相俾佢證明係隻figure有破損位就可以直接寄過新既部件俾你，舊既佢唔會收返
條友一開始自爆左話特登整損隻去拎補件，舊果件拎去噴油補件
跟住俾我狙擊就改口話係客服教佢

想知咩事既可以過去隔離膠post睇下，我果粒花生都係果邊，睇完唔好笑咁大聲

睇左(?)大家都有一碌咪又係咁

好想切哂艦B D女角D腳落黎

你同巴打互含算啦

聖地亞哥係咪一定要等佢活動復刻先改到?

係

成4萬yen咁撚貴

有錢人玩意
正常價位啦

有無第二隻角

明明已經咁多貝爺skin
但最後都係忍唔到手買埋

反正12打後都係用後排做輸出無咩所謂
而佢地係硬到打13-4路邊都可以玩自動唔死

買Skin真係唔可以忍

人形蜈蚣

屌你明日崩周果D人名同呢邊D人名一模一樣

明日航線

gay post

其實好唔好玩使唔使刷首刷
唔洗刷想試下

最好刷啦，無艦B咁易抽

好唔好玩見人見智，自己試下

紐卡素唔係打完自動送？

IOS要點刷

入game之前左上角有句日文，清資料

要2萬4分

oh fuck

5分鐘連抽刷一次算快
起碼好刷過快過EPIC7 4倍

有無話要刷到邊隻先開

用模擬器開4個一齊刷刷左成晚先刷到隻羊

打完0-1 入T0-1之後撤退就可以抽

我手機人手刷

唔係呀我意思係要邊隻開局

最好艾雅法拉(羊)+能天使(能)啦 呢個組合好
銀灰UP抽埋 3隻6星最最最理想

不過隻野唔同艦B
一場用12個人
一個勁打唔到全場 要同時運用好多3~5星

羊

點解唔去隔離傾

雖然都係同一班人

網上面啲低配隊好多都係用三星
全線高星角既話好難抄功課

因為佢未入坑,係度問定好唔好玩先

每日淨係打15場hard就拎到 唔洗特別去肝

唔夠lvl打hard

計完數

皮已收

咩呀?任打架喎

打完15次冇bonus照打落去都有分
有幾難
一分鐘一次

買左bd未

順手可以升3隻船

開唔開得

同學 有無聽書?

洗左了

1+3 應該夠打wor
再唔係你出埋3潛艇就點都夠打
定係你講緊指揮官lv唔夠高 開唔到困難

前排用貝爺歐根凌波團滅

咁試下上多幾隻後排睇下過唔過到

我覺得修正完都係崩

唔好用凌波
前排我用波特蘭+z404都打到
再唔夠打試下後排加隻獨立獸

我已經3+3 五航 喬五

你不如貼個BOX上黎睇下

夠lv就應該鳩打都贏既
唔夠lv就用返D大路野啦

今晚好似播第4集
起碼睇下流唔流暢先

Figure post啲撚樣On9到

都係崩

後排一啲事都冇

而家先得2000point幾時打到24000

BISMARCK滿技嗎?

無升過

咁無用
你後排又無奶

KGV 一航戰
前排 1號位 歐根 中間 拉菲 尾位 貝爺
全部高爆主砲試下 唔好用徹甲彈

唔係唔死就代表冇野
喬五個buff要4隻皇家先發動到
敵人個邊又係皇家又食唔到+攻buff
所以配五航真係差D

如果110lv左右就話鳩打姐

重有呢堆

你前排死咪因為後排唔夠輸出囉
點會唔關事

唔係講笑 十幾年嚟覺得acg撚族群出最多痴線佬同麻煩友

特別戰鬥卷係用一次？

後排 企業 喬五 獨角獸
前排 歐根 貝爺 格拉斯哥(?)
咁試下囉

科研無錢贖隻船係咪可以留番果格唔交住轉去開發其他先?

YES 通常300萬完先交贖金

一張用一次
可以用黎打EX,或者用黎加一次HARD獎勵次數

其實袋底隻天狼星公子係咪暗示佢妹控

唔係應該歐根放第一去坦, 中間保住格拉斯哥(?)

屌我以為睇緊格離po ，睇到你咁講先望番標題

走啦

我都係prefer歐根放第一坦
不過格拉斯哥放最後
佢有減傷技唔知頂唔頂得下

歐根放迴避裝

唉

this?

其實係咪唔好自動？

戰列要放最頭，即係中間喎，唔係彈幕就打空氣

冇人會手動架喎

要全部後排清晒放第一先得
前排都係，要清晒再放先準確

係咪有撚含

搵凍蛋撻

馬騮想唔想射精

我唔係gay
我好鍾意如月
我唔係gay
我好鍾意如月
我唔係gay
我好鍾意如月

條撚去左邊

女仆係咪2月6號重有得打 定係5號係最後？

6號維修前

呢個係如月？= =

膠嚟講係唔係貴
唔玩開膠唔知

2021年4月

到時隻驚都執柒咗

鬥快執

貴到仆街

到底邊個褔袋抵玩d
有冇清係兩個買哂

過兩千figure已經唔會考慮
買過自己最貴既係兔女郎系列

呢隻真係貴得好誇張

買咗隻壽屋加賀

兔女郎貴果啲都係2千蚊有找

另一隻泳裝歐根都好似係千幾渣
呢隻憑咩

所以完全唔知呢個費係邊

有d人話因為版權
我覺得唔關事
艦b又唔係第1次出膠
其他都係正常價位

可能啲艦裝做得好仔細掛
但其實呢個POSE剩係得3支鐵支支撐住，我覺得擺得耐之後會鬆

原來你開嗰個膠post都有講

等勇者出手

仲係差逸仙同歐若拉 我屌你

因為個價真係唔太正常

艦裝+本體
2舊野黎架麻 除返差唔多

好多艦C撚根本唔撚鋸艦B而家做得大過佢
就周圍搵位入艦B
老老實實 艦B唔係大陸game
佢地會搵唔到第二個位入咩

有
啲圖太鹽濕

所以我用反問

呢個價夠買3隻1/8有凸

吹雪好似幾好

唔淫冇人玩了

因為係支那研發，所以係支那驚

本身棄wave果隻買依隻
但個價
不了

又唔係第一隻
其他都正常價
邊會關版權事

露得少反而仲淫

係唔係大隻?全長270MM都幾大隻下

爛B動畫9點做
唔記得左睇

邊到有得睇??

其實如果想刷到雙六星先開局會唔會太大想頭

方舟?普通pool刷到6星再打關拎石抽新手pool咪有雙6星

見咁易刷想頭10抽就雙六

窮到食樹皮都要買呢個電子妓女skin

上排最左果隻係咪就係羊
係既話開局算了刷極都刷唔到雙六

唔係羊,羊係真係有羊角

屌，一直點錯相

中間紅髮果隻係能天無錯啦掛
即係靠能天開局啦羊都無up

講完能天即中

羊係要抽隔離果個普通POOL刷
正常刷首抽都係去普通POOL刷完,再返去新手POOL拎保底六星

但隔離pool無得10連

隔離pool係邊個我見有4個

隻GAME首抽要刷幾多

用源石換夠10抽

刷幾多即係咩意思?

見到了但抽銀灰定黃色個pool

其實我地會唔會過返去明日果邊傾好d

一次首抽要刷幾耐打錯字

5分鐘左右

要DEL APP重裝先刷到?

呢隻貝爺

其實艦C大過艦B唔知幾多條街
艦C已經獨立左出黎既文化

艦c邊隻

去一次lashinbang
艦c嘅嘢成條街
艦b得個corner仔

咁又點 班玩家成班癲佬咁
老老實實 話冇眼紅我真係唔撚信

點止眼紅,艦b做錯少少野已經要追住黎咬

麻煩各位可唔可以幫手睇下放邊隻入隊好

第三張圖第一行
第二行左456

聖地牙哥未改就唔好用啦

課比運營M，ok
課比武漢，不了

沙士維持咗半年
睇嚟今次要封荷包半年

報酬點攞

咁大個「受取」

受取

屌 眼殘

早期玩艦c真係認為日本海軍好撚勁 加上網絡咁多美化文章 又未有盟軍艦真係無一個心去搵盟軍料

但接觸艦b後比艦c更加大好奇心去挖英美戰史料 先發現各方面都好撚癲

玩爛B J得多 明既

英國玩海軍玩左幾百年，真正海洋民族
美國繼𠄘左英國傳統

日本當年其實未踏入海洋民族

想問下... 依家入坑係咪好時機..?
幾鐘意個玩法 又唔洗刷首抽
大家係咪唔玩台服...? 我玩緊正常HK appstore隻碧藍
依家應唔應該抽卡?

日本乜資源都冇
大和武藏已經玩殘日本

唔係冇
係海上交通斷曬

袋底好似天狼星啱啱出嗰時咁
twitter好多畫

呢到有台服有日服巴打
入坑幾時都得既 應該

反正爛b冇話要有乜艦先玩到

依家台服個池應唔應該抽...? 佢個抽卡制度唔太似我玩開D game(都係因為咁所以想玩)
一開始洗唔洗抽張SSR練左先? 定係練主角機先

抽到盡抽
輕型池本身岩新手

首抽冇SSR is ok
以隻game唔係SSR打曬，好多R戰神
而且好多強力SSR都換到

隻game易打到
用垃圾級升滿一樣打到後期啦

多謝巴打
想問下依個抽唔抽好？

唔怕無船 , 只怕無油

我建議係限定pick up就要抽齊
呢隻GAME抽野唔係睇勁唔勁 , 而係你要有哂
不過你新手錢膠唔夠可能抽唔齊

好似要等好耐先再有太原個D建造

機會過左就有排等
之前雪風好多人等左年幾先有得再抽

華盛頓

感謝巴打 等我抽下先~
我應唔應該抽晒23粒魔方佢?

抽哂都冇所謂
一段時間就儲得返

我到今日都係差隻華盛頓先100%
果時用曬信箱都冇

1 miss左真係有排等

等緊可畏

暫時忘記佢會好D
等到3週年都未必有

後悔遲左玩番

大鳳都係隔左一年入普通pool
不過係普通pool想中難左D

可畏同巴爾的摩

幾時出小袋底

大鳳我係啱啱常駐就中
不過之後就冇見過

龍鳳，能代，雪風入唔入好?

儲定膠差唔多

個活動劇情點撳好?

點解黑太子唔係女僕

用下體玩係咪玩日服仲好

睇你覺得某d艦日服復刻快d
定台服會快d出先

細波有細波既好

依家台服日日開game篤愛宕幾下
想篤下大鳳

篤住先

可以
3個都用得過

可以呀 依幾隻都可以入隊
[img ]
[img ]
[img ]
[img ]

個人意見 tick左個d都可以練 或者可以參考下頭post既強度榜(殘體)

係咪我漏咗D野，我開唔到張相，麻煩你

撫順連皇天擊殺都識出

我廢事整金剛棒

你睇下咁樣睇唔睇到

麻煩嘥，睇到啦， 可畏唔洗兩部?

隻game唔洗突登去練複製人

不過你想嘅話。練兩隻嘅話都冇咩問題的

俾隻可畏黎

終於中埋歐若拉差長春畢業

因為兩個痴女係Dido class
黑太子係Bellona class

不如你問紐卡素、雪菲爾同格拉斯哥三架都係女僕隊，同型既修咸頓點解係騎士隊

興趣使然嘅女僕

夜媽媽又係時候傾下咸計

放棄左之後
每日單抽出左

冇人想同你傾

突然間諗
其實日本贏咗中途島係咪反而死快啲

唔會
由美國落實左兩洋海軍法案果下開始，帝國海軍就注定44年會比美國艦隊完全超越
甚至假設中途島係日本全滅左美國艦隊，43年日本一樣要面對一支全新既實力遠比佢地強既太平洋艦隊

今日要衝隻君主 89%

呢個網夠玩好耐

慢慢打

言下之意係想直接埋牙

確捷

赤城個眼神

係真就正鳥

研究後經驗係咪無得急?

放夠3隻咪可以升快D,用多D油咁解

願者上釣

用緊3隻
好想快D開伊吹差200萬經果個

想問特別任進度0%之後果3個option係咩黎

是但揀
揀邊個袋底都係發姣

台服表示 我2隻牙哥等改

為左快 升200萬經 君主 我一路用3+1

一到夜晚凍咗好多

無左黑絲

開始刷地獄13-4

好重

唔通着住黑絲浸溫泉咩

呢半年斷斷續續咁打
我13-3隻杜威都仲未有

都著住衫, 唔差在啦
濕左既黑絲仲正

加油

扭毛巾咁扭啲水出嚟飲

話說個饅頭tower有冇人認真玩
其實高分低分D獎勵有冇分別?
除左第一日認真玩左次之後都係鳩撳哂3條命就算

我都一樣

彩皮改造素材得一舊，改唔到2隻牙哥

玩到後面背景一樣就換日死哂佢算

更新左IOS13.次次禁左出去再入返GAME都出雞...

矇撚過蒙古

我都係咁
我仲以為自己問題
次次都要kill app重開

其實skin會唔會復刻

會, 但有時一等就係一年

會呀 周年慶個陣會復刻哂所有skin 到某個節日個陣eg 聖誕都會復刻返之前個啲

我都係
好煩

最右邊我嘅其他你地慢慢分

200+有紅鑽

嘩屌，今日封利是無石既，得本金書，今鋪真係準時11點初三赤口屌你老母

真定假

我得粒膠

試下咪知

利申：手痕試過

個小遊戲係150分後有個好大嘅問題,黃雞第一次轉身後仲有大半圈時間輸入唔到指令,等於要轉兩圈先比禁制,好影響手感

獨角獸個歌姬SKIN成兩年都未復刻
(上個星期台服出時仲以為日服依邊有得復刻

IOS12都一樣係咁出雞,依種情況係共鬥活動時先有,對上兩次已經係咁

有RNG?,我兩次二百幾都只係多張改造圖紙

得兩粒紅尖尖

可能係掛，我都嚇左一下 不過18鑽姐，是但啦

各位巴打 想請教一下 我玩左兩日...
限定池抽咗30次 好似無咩上網推介嘅起手艦...
想問下我應該點練落去..? 依家主線打到第三板

杜威同碉堡山都係未綠海出左

練紅圈

紅圈果幾架可以練到尾
但你個位反正缺後排

可以用住列克星頓/追趕者先
之後抽下重型/落2-3刷一兩個滅火筒，順手睇下有冇納爾遜出
之後就係3-2刷127炮/SB2C，或者3-4刷一航戰

新手練內華達唔易po

冇戰艦
佢又講到冇膠抽胡德/厭世

多謝你

得番13粒膠

遲早會抽齊

有反擊
但我會用埋果13膠屌大建

大建即係特型艦？

重

屌你刷左幾日都未出到羊剩係出到龍

好似頭15封係大利是
跟著就得黃豆

10抽加4張黃卷中三隻六星係咪應該開

當年杜威同碉堡山打科研2期升完3隻300萬先出, 勁好玩

咁樣賣撚左隻佢算

1萬分之後果斷唔打

有兩隊, 可以各出一隻

留下啦

好啦

肝完君主

君主整好左
下一隻路易九世好唔好?

CSL

都係艦b d女好丁d

唔係主打咸濕

你下體還好嗎?

好難打經
得3隻前排

2期大加加 淨用兩隻戰都打到300萬, 唔驚

台服模擬器會唔會ban

應該唔會BAN模擬器

有冇玩重裝戰姬，玩法好似差唔多

垃圾game課金先拎到T0角你話差唔多?

唔知 無玩

唔好玩

台伏應承福利唔會比原版少->課金福袋比人抽垃圾->比人鬧到要收返福袋重做一次

仲可以主打咩

又整爛

要懲罰

屌你老味明日中重覆隻補師

用巨龍

裝備推介個到條link係咪用唔到?

係啊
着迷網收咗皮

Bilibili有cache

永不更新?

問題係打幾耐姐
依家波特,海輪同克里夫蘭 3隻打

應該有update
我見都有最新果次event

最新活動咪就係WIKI玩完之前整囉

點解收左皮既
係咪班人中左武漢肺炎

着迷應該比BILI食左

好撚凍

廢鳩

即係想放入個閪度暖下

咁細支 插落撻仔個馬眼先傳到熱喎

直徑30cm都細

終於抽到隻重巡 但係係高雄
上網睇人話係後期先練

係咁 推王UP呢個POOL我單抽就重覆出白金
即刻唔駛再抽 屌佢

一半以上遊戲資料冇晒

台服，整緊羅恩
要鐵血巡洋艦經驗
但係我上之異色格無到，咁係咪無得做

歐根 + 魚魚改
台服有無斯佩?

咁就果斷放棄先
鐵血門檻高，整住君主個d先

最易喎
白皮3巡洋

正路點會練個3隻

Wow
比b站食左姐係b站會自己開番個新既？

都唔知幾正，用勁少油
艦B練咩都得

最少咩重咩裝戰姬成個冇左

新手留名

大鳳同加賀個ID一樣

200萬 40% 無油了

法國科研一期有4隻都要食巡洋圖紙
唔夠儲備了

是但la

我想講我覺得明日d3星角好似好用過6星角

鐵必制同齊柏林 當唔當係巡洋艦架????

唔當
點解你會咁問

唔識咪覺得差唔多掛
又唔係要睇開先玩得

岩岩玩，想整羅恩

科隆 萊比錫有改 必練

魚魚正啊

其實卡爾都有改不過渣D
科隆 潛艇殺手
萊比錫 魚魚

想問100萬同200萬經個任係咪唔可以一齊做

唔可以

Agree

有無人知邊度有呢兩張原圖dl

唔該巴打
有無多d呢d腳趾妹圖

好淫想啜d腳趾

我拎走了

好冷凍

more h pic pls

長草期好淨, 做DOCTOR又無錢

研究下今年d驅逐艦先

磨牙

公司有返過大陸嘅就可以請14日sick leave
我ed冇返過嘅就要返工 仲要做埋佢地果份

吹水話自己返過得唔得

出完email話返過就要請no pay

no pay都正常D
係要做埋佢個份慘D

酒店業係命賤

你諗下一接到湖北客就死得

back office 絕不去前台 唔好搞我

乜都無

404not found

新手想問下z404咩黎

好耐冇見

回家了
玩緊台服
日服miss咁多 已經無力追了

奶水呢

格拉底

咁hea都要追

做DOCTOR冇體玩, 又唔想碎石
呢邊就大把油冇野做

望望下halsey powell覺得好得意

大腿好肥美

響先肥美

catgirl仲肥美

因為我已經miss左好多野
同埋啲fd玩台服
咁咪順便同佢地一齊

有fd

係
方舟唔想課，爛B多油到打12-4都爆

我囉油打異色格D4
N年都唔出上將

D科研艦圖紙點樣快D儲, 好鬼食錢, 專屬又成日唔出

台版無計
日版魔方拜研

落後緊幾多?

魔方>比錢指定>比錢>免費

我谷哂落君主同羅恩度

打咗半年先出
好感動

錢射哂落限定pool度
免費任12粒鐘都係出1~2張

免費任係無錢個陣先做
你預左唔會有幾多好野出

呢d胸細細有對淫賤腳最正
一野㩒佢對波落煎pan度煎

想練D 1LV艦係咪都係打D低LV關升

放宿舍/出委託

通常105~110先拎出街
110~115以上 去演習

差D唔記得受取

示意圖:

好想課金買SKIN

最多咪等600日復刻

冇人睇twitter了?

三隈

無人玩

淫巴原來仲係度

Shit, 竟然出元宵skin
咁路易九世今次會唔會有skin

勿燈
thanks

路易出Skin先定艦B執笠先

艦B可以再戰3年

又有肥美既大腿

路易九世唔會出skin

我淫？

【episode 05放送】
episode 05「【再会】その手をさし伸べて」今夜放送です！

・TOKYO MX 22:00～
・サンテレビ 23:30～
・KBS京都 22:30～
・BS11 23:30～

新手入坑

第一次建造就中左胡德

core店有bug?d新野冇哂..

重開睇下

想問秘書組要推主線到邊關先開晒5個位

12-4

原來打到咁後先開晒5個秘書位

我未打先有得睇咋

你竟然未打

有檸檬嘅喂

新手有胡德未好

一路都刷埋船先推
又咸魚

好撚正繼續

貝爾法斯特幾時出多個l2d
呢個唔太靚 唔夠淫賤

嘩 好肥美

成日先推完一頁
就執就執

可畏BB好肥好重

長草J圖post

新手lm

私怨

回覆話係感動既場面
翔鶴會叫救命先好笑

想幫佢塞肛用藥

真新手

活動完未

幾號完
仲有40券睇吓夠唔夠分拎彩圖

黛朵被鬼佬認為佢係病嬌

仲以為係朝凪畫

可能背景有黑氣當係

佢d台詞... 的確怪怪地

佢唔中意其他d冒失女僕

餅卡係收咗皮?
仲等緊第4定係第5彈

明明係個怕寂寞的小女孩

2百幾抽終於畢業限池

又係到迫害我翔鶴bb

超級長草期

打支針快d好

D膠又儲返到千粒

就黎3千

我屌你個閪
君主個任
就係差一百萬同二百萬........

科研係咁架啦 係得300萬麻煩D
你差300萬 = 未做過

個艦船通信係咪搞到方舟個設定崩壞，比人鬧到修正

終於上番250膠

方舟?

皇家方舟

呢個禮拜好似都唔見佢有更新

Hard開10圖

2020個福袋係冇skin?

無skin可能係你買錯咗上年個復刻褔袋然後中跟上年同一個Skin

我買2020
唔撚係中撚咗l2d然後食撚咗個skin掛
點算

我剩係買咗雪風同吾妻

有無cap圖

咁即係你個袋中咗呢兩個skin囉

冇野了 自膠一打
佢中咗你有嘅skin會俾返對等價值嘅鑽
變成個福袋有2020+1200鑽

好似係貝法同企業d互動, 以及企業d回應比人屌

邊個屌好似無乜特別

無興趣
仲係打緊HARD 8圖

有咩問題

一種講法係將動畫設定逆輸入到遊戲令人不滿
另一種係企業女灶神cp vs 企業貝法cp

又道歉，人氣炎上準備要執了，頂多挨多兩三日
唔信既，你地大可以係2月6星期四呢個時候開Game睇下入唔入到

執粒

新手想問係唔係唔洗練隻貝法

唔係

hard第十章

出埋post解釋

明白仲有啲咩角色係要練
睇完啲攻略發覺好多人都有用

一開始練d打到圖既角色先
貝法演習同平時都用到升左無壞
但衰在ssr要用金布突破
初期新手好缺金布

去參考小聖強度榜

方舟果邊解釋返方舟唔止中意dd既

企業同貝爺果邊真係搵左動畫果個cp

想知官方點解釋

【小ネタ】
「アーク・ロイヤル」の名誉のために
下記にて説明いたします。

アーク・ロイヤルは「小さい子なら何でもOK」ではなく、
「駆逐艦（重要）」かつ「守護りたくなる」子に対して
ちょっと保護欲が表に出すぎなだけ…

時々誤解されがちですが、本当は格好いい大人なんです！
#アズールレーン

唔識日文
大概估到方舟只要係幼女就ok

方舟唔係淨係幻女就OK, 係對驅逐艦再加上想守護既孩子既保護欲望比較強烈... 雖然經常被誤解, 但其實佢係型棍子既成年人

唔係方舟果個，我諗應該係呢個tweet?

方舟我都明解釋返係驅逐艦only
呢個我完全唔明有咩特別問題

D人都留言話唔明點解要道歉
而個原因應該係咁

企業設定崩壞
官方想玩動畫梗 但耐何fail左

講真呢D真係芝麻綠豆小事
搞下笑咁認真做乜
我唔覺有乜崩壞 , 又唔係俾帽你帶

其實有大陸個邊d人嘈
咁都嘈真係神經質

好似兩邊都有炎上
真係有人當晒真老婆架 比老婆冷語左一句就精神失控

唔出公告我都唔知有炎上過

有無花生link

冇 我都係nga見到懶人包

Crosswave 中文版就出

經歷上次鍊金工房之後
PS4 game暫時都係不了
唔知會唔會炒

唔知點解長草期仲用多咗油
而家反而冇咩油

嬲到變雙角獸

有咩唔好既經歷？

宜家台服PICKUP個4隻SR 新手洗唔洗抽哂?

盡抽

其實我幾鐘意個ig系統
堆艦人設立體左好多
唔洗下下靠故事去起

ALL IN得?

吾妻好難肝

你係咪做多左10個鐘既委託

間間舖都收埋d貨
入去問都串串哋咁成個大爺
好在機緣巧合正常價買到
大爺你咪繼續strong hold d game
唔知呢隻會唔會都係咁
都係不了

的確係做多咗

買steam版

寮舍親密度有咩用

加多啲經

科研打經個任 隻船未突爆左lv計唔計經

計

打300萬都唔突 或 用突左既船
刷堆科研果陣整左幾隻120出黎

台版幾時有新野出呀....

Steam 版有mod

等減價

點會玩台服架

一路都玩緊嫁喎

正價g持

咸唔咸隻驚

全部Amazon算
平均係貴少少都好撚過出鋪搵

台版開第9章

實體既早D去訂就好
唔要實體既PSN

我想要好淫既女角

仲係冇公告
真係執笠

5點出patch note
今星期出困難10章追加少量SKIN

仲有個小活動

好撚長草

你打唔打得贏架

打唔贏但我可以用陰莖同精液懲罰佢
用精液黎包圍佢
然後要佢用d精液黎沖涼再吞埋佢

兩隊full team lv100唔難嘅

歪風不可長

要更多

有冇啲嫩口啲

冇

無腳既
我要腳趾呀我要大髀呀

盲？

腳趾呀
我要focus落對腳果d呀
我要飲浸腳水呀

岩岩先睇1月31號版小聖榜
6194跌到落副榜 慘

蛋撻give me磨牙

估唔到龍鳳帶黎既變化係咁大
不過唔關我事 繼續長草

除非佢出14章
唔係既話都是鬼但

金色指定出一張圖,
其他出3張
wtf

無計
龍鳳個技真係變太多

龍鳳最勁就係搞到13-4變成可以練功既場

有無組隊參考

開到第9章但我隻伊吹仲係卡左係200萬既41％ 有排都未搞掂 爭海王星同羅恩就齊全船30張改圖

好難升.....

限左要cl ca好煩 如果單純限國籍就易練

羅恩海媽牙哥
扎拉海媽牙哥
能代牙哥巴爾的摩

王隊來來去去前排都係咁
後排君主厭戰半人馬，鐘意既未換隻肥恐龍

巴打們又係小弟啦...
玩左兩個星期左右
玩到咁:

想問下我係咪繼續刷3-4? 有時會刷下2-3因為仲未有雞女....
同埋依家我主力養緊凌波 波特同克里夫蘭 其他有冇邊隻應該練...?

貝爺、納爾遜、厭戰、倫敦都可以練
後期都有用

而3-4睇下你係未好想出埋隻加賀先
以個練度刷多陣當練二隊都無死
但刷得唔順心可以打上去先，始終新手過關有+6裝備

刷2-3講真唔係為艦，而係個滅火筒

多謝巴打!!
但係舍新手任要我有一隻雞..... 造又造唔到

不過我都唔太明大家係點升艦
我見演習有時D 4Xlv人都已經係99lv艦
我就用極最多都係6X
真係好癲

可能人地hea玩後宅升船

後排點擺?

自膠睇唔到
龍鳳係用黎打道中?

我都係咁諗
又話龍鳳有用

正常黎講有扎拉/羅恩睇住海媽就夠用
而且最大問題，換走半人馬，落隻龍鳳差咁多攻擊力，結果前排未又係受曬

我隻半人馬同肥恐龍都係得100

咁你落企業同essex都得既

咁話可畏BB

幫佢裝埋VH裝甲

新手一問，入得未

今日執柒咩

聽日先執，執得

正經一問！科研艦整出黎係3星要預幾多張圖紙先可以升爆6星

343

仆街啦海王星我到宜家都系得45張

所以一直都話唔駛咁急做出黎

整完出黎第九章都唔知打唔打到

用伊吹肝吾妻真係好奢侈

好正

超新手都想問下應該點練好
我咁排又有無錯
屌得輕手啲

慢慢肝 1800萬經急乜鬼

練住呢6隻都冇問題
可以練埋反擊 海倫娜

原裝SKIN嘅L2D大小貝幾時實裝

隻手指指上指落玩伊吹

講開TVCM我覺得拉菲個CM可以重制

係唔係keep住刷1-4先

推到咪推上去囉, 推唔到咪返前一個地圖刷囉
休閒玩

升下lv夠打就打下關
一路打到3-4刷下維修箱

啱啱中埋企業應該用邊個換

加加(紅髮個個)
仲有樣野
綾波要放中間

原來企位都有分別
咁伊莉沙白係唔係唔洗用住
好似個個都要升咁

你呢隊暫時都ok
升高d lv先
btw重巡用波蘭特好d
你未拎到?

拎左
所以應該放棄左隻印第安換隻波特蘭先

yup

係
我頭先都講漏左
波特蘭改左好勁
仲有記住每日打hard

所以我而家最佳陣容應該係咁

算係
遲D先砌埋2隊出黎

感謝巴打
等我努力升左呢隊先

玩左兩個星期 尋日抽到光輝
係咪應該上企業加光輝
放棄刷赤城

升太多空母
前期升返D戰列戰巡好D
升下女王 刷下聲望 納爾遜 日向
升波特蘭>印第
赤城就睇下你想唔想刷
都係當升lv+刷維修箱

收到
因為睇巴哈個新手入門
列星敦 獨角 印第 話可以用到尾所以先升
跟住抽下一隻 抽下刷下又一隻 航母變左越升越多

升咩都冇所謂
但黑暗界就真係冇咩用

以樣黎講黑暗界唔錯